只准支那賤畜嚟香港玩具反斗城玩玩具，不准在英港人回港

上星期六去咗尖咀玩具反斗城買聖誕禮物
勁多講支那話嘅賤畜回港易真係方便
望住隻支那小賤畜將隻玩具膠恐龍放喺路中心玩
又見住個支那老母整跌隻寵物小精靈毛公仔落地下
如果地下有武肺病毒都唔知會累死幾多香港細蚊仔

本來都諗住忍氣吞聲唔講
但見到在英香港人冇得返香港
而支那賤畜可以為咗d玩具呢d非必需品用回港易來港
就真係忍唔撚住

嗰啲可能係賤種新移民或者港漂嚟

回港易每日有幾多人嚟香港

咁有無見到佢老母就死痾屎

咁多低層新移民同港漂去尖沙咀呀？
我就唔信啦

咁又冇

又話支港人湧返去避，話上面安全啲，咁究竟上去定落嚟嘅人多

林鄭用人道理由俾支賤小賤畜來港玩玩具
在英港人入境自由人權WFC

依家度度都捕獵支那狗，支那狗仔狗女仲易

落嚟肯定唔少
好多人留意到條街多咗人講支那話
跳舞群組d導師搵唔到食都要嚟香港
港漂？港嫖咋掛